我們思考我們的卡片是如何展示的，因為它們以前很漂亮，很有節日氣氛，而現在，這種可展示性更多地是對某人生活中的一種隱喻。 賀曼是如何處理情人節大流行的|盧克·溫基| 2021年2月12日|Vox 
 明亮而喜慶，帶有一些氣泡，這款雞尾酒酸澀可口。 今年的情人節，我們不禁想知道，《慾望都市》裡的哪個角色你最喜歡吃? Kari Sonde | 2021年2月11日|華盛頓郵報 
 雖然我們中的大多數人都有了我們已經習慣的節日活動的小版本，但這並不意味著這一天不那麼神奇。 看看你最喜歡的明星是如何迎來新年的! 布魯克林白，2021年1月1日，Essence.com 
 每年的聖誕儀式中，家庭聚會慶祝節日，送開幕禮物，為窮人提供食物和禮物，教會和慈善組織為大量貧困的陌生人提供照顧，都是一年一度的聖誕儀式。 2020年12月25日，華盛頓郵報 
 今天的雪花是喜慶的，充滿了節日的氣氛。 華盛頓地區最新天氣預報:非常寒冷一直持續到週六，寒風刺骨。 卡姆登·沃克，傑森·薩曼諾，2020年12月25日，華盛頓郵報 
 許多人喜歡聖誕節和所有與之相關的節日裝飾。 星球大戰聖誕燈，熊的未經編輯的鏡頭，以及更多病毒視頻|每日野獸視頻| 2014年12月21日|每日野獸 
 用節日的包裝紙和蝴蝶結包起來送給新生嬰兒真是太詭異了，對吧? 讓聖誕商業化! | P。 J. O 'Rourke | 2014年12月6日|DAILY BEAST 
 喝酒最好的部分是與朋友分享經驗，尤其是在節日期間。 全國酒日是一個笑話|Kayleigh Kulp | 2014年9月27日|DAILY BEAST 
 良辰鎮的全體成員齊聚一堂，共進感恩節大餐。 《真愛如血》在嗚咽中結束:性感的HBO吸血鬼系列(終於)結束了 
 當主人心情愉快的時候，進來的顧客會收到狂歡節串珠。 在南卡羅來納創造的終極南方芝士漢堡|簡和邁克爾·斯特恩| 2014年8月10日|每日野獸 
 約翰在一個節日聚會上被叫出去，他跳了起來，真想耍點小聰明。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 他們圍坐在一張由墊子組成的月牙形桌子周圍，頭上戴著節日的花冠。 羅馬地下墓穴|威廉·亨利·威斯羅 
 然而，我的思念永遠與你同在，在這真正喜慶的日子裡，請接受我最良好的祝願。 一個瘦鬼和其他人。 (蒙塔古·羅茲)詹姆斯 
 但是兩隻燕子不能成就一個夏天，兩個穿晚禮服的紳士也不能成就一個歡樂的晚會。 潘趣，或倫敦查裡瓦里，第108卷，1895年4月6日|各種 
 瓊斯緊挨著我的手肘站著，臉上洋溢著歡樂的神情，而不久前他的臉上卻流露出一種憐憫之情。 布萊克伍德的《愛丁堡雜誌》，第67卷，第414期，1850年4月